<Database>
	<!-- Plastic Surgery Mod by Sleepy068 -->
	<GameDBStringTable ID="LOC_RU_ADDON_PLASTICS_TREATMENTS">
	<LanguageCode>ru</LanguageCode>
	<LanguageNameLocalized>Русский</LanguageNameLocalized>
	<Contributors>
	<Name>Anubis</Name>
	</Contributors>

	<LocalizedStrings>
	<!-- Plastic Surgery Mod -->
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_AUGMENTATION_MAMMOPLASTY</LocID>                         
			<Text>Аугментационная маммопластика</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_AUGMENTATION_MAMMOPLASTY_DESC</LocID>                         
			<Text>Увеличение груди - это метод косметической хирургии с использованием грудных имплантатов и методов маммопластики с использованием жирового трансплантата для увеличения размера, изменения формы и текстуры груди женщины. \n\nТребуемая комната: Операционная в отделении пластической хирургии.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_NERVE_DECOM_SURGERY</LocID>                                    	
			<Text>Реконструктивная хирургия нервов</Text>
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_NERVE_DECOM_SURGERY_DESC</LocID>                        	
			<Text>Реконструктивная хирургия нерва или хирургическое восстановление нерва включает исследование поврежденного нерва и удаление поврежденной ткани или рубца с нервных окончаний. После этого нерв можно напрямую переподключить, если на концах достаточно длины, чтобы можно было провести качественное восстановление без натяжения. \n\nТребуемая комната: Операционная в отделении пластической хирургии.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_CORRECTIVE_SURGERY</LocID>                                    	
			<Text>Корректирующая хирургия</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_CORRECTIVE_SURGERY_DESC</LocID>                        	
			<Text>Пациентам нередко иногда требуется корректирующая операция, она проводится для устранения проблем или осложнений, связанных с предыдущей операцией. Решение этих проблем в значительной степени поможет удовлетворить пациента за счет дополнительного времени на операцию и дополнительных рисков осложнений. \n\nТребуемая комната: Операционная в отделении пластической хирургии.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_SCAR_REVISION_SURGERY</LocID>                                    	
			<Text>Ревизионная хирургия рубца</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_SCAR_REVISION_SURGERY_DESC</LocID>                        	
			<Text>Ревизия рубца - это операция, направленная на улучшение или уменьшение внешнего вида рубцов. Он также восстанавливает функции и исправляет изменения кожи (обезображивание), вызванные травмой, ранением, плохим заживлением или предыдущей операцией. \n\nТребуемая комната: Операционная в отделении пластической хирургии.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_IMPLANT_REMOVAL</LocID>                                    	
			<Text>Удаление грудного имплантата</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_IMPLANT_REMOVAL_DESC</LocID>                        	
			<Text>Инфекции грудных имплантатов обычно вызываются Staphylococcus aureus и коагулазонегативными стафилококками. Сообщается, что грамотрицательные бациллы редко вызывают инфекции грудных имплантатов. Хотя редко, инфекции этого типа обычно требуют удаления имплантатов. Эта операция удаляет грудные имплантаты и очищает ткани вокруг имплантатов. Обычно требуются последующие курсы антибиотиков. \n\nТребуемая комната: Операционная в отделении пластической хирургии.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_CAPSULECTOMY</LocID>                                    	
			<Text>Капсулэктомия</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_CAPSULECTOMY_DESC</LocID>                        	
			<Text>Капсулэктомия - это хирургическое удаление рубцовой ткани или капсулы, которая стала утолщенной и затвердевшей вокруг грудного имплантата. Капсула состоит из фибробластов, коллагена и кровеносных сосудов. Выполнение капсулэктомии должно облегчить дискомфорт и улучшить внешний вид и ощущение груди пациента. \n\nТребуемая комната: Операционная в отделении пластической хирургии.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>TRT_PLAS_INCISION_AND_DRAINAGE</LocID>                                    	
			<Text>Разрез и дренаж</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_SAL</LocID>                                    	
			<Text>Аспирационная липэктомия (SAL)</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_SAL_DESC</LocID>                        	
			<Text>Липосакция - это инвазивная операция, направленная на улучшение контуров и пропорций тела путем удаления локализованных и непропорциональных отложений жира. Липосакция может удалить до 5 литров жира с относительной безопасностью за один сеанс. Липэктомия с отсасыванием (SAL) - это удаление жира из тела с помощью вакуумного отсоса. SAL может быть сухим, влажным или тумесцентным (тумесцентная липосакция) в зависимости от объема физиологического раствора (солевого раствора), который вводится в место операции до начала процедуры. \n\nТребуемая комната: Операционная в отделении пластической хирургии.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_RHINOPLASTY</LocID>                                    	
			<Text>Ринопластика</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_RHINOPLASTY_DESC</LocID>                        	
			<Text>Ринопластика, широко известная как пластика носа, - это процедура пластической хирургии, направленная на исправление и реконструкцию носа. Используется два типа пластической хирургии - реконструктивная операция, восстанавливающая форму и функции носа, и косметическая операция, улучшающая внешний вид носа.  \n\nТребуемая комната: Операционная в отделении пластической хирургии.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_EYEMSURGERY</LocID>                                    	
			<Text>Хирургия глазных мышц</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_EYEMSURGERY_DESC</LocID>                        	
			<Text>Хирургия глазных мышц - это операция по исправлению косоглазия (смещения глаз) или нистагма (шевеления глаз). Операция заключается в перемещении одной или нескольких глазных мышц для корректировки положения глаза или глаз.  \n\nТребуемая комната: Операционная в отделении пластической хирургии.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_EMERG_REPAIR</LocID>                                    	
			<Text>Неотложная хирургия (пластическая)</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_EMERG_REPAIR_DESC</LocID>                        	
			<Text>Неотложная хирургия может быть определена как операция, которая требуется для устранения острой угрозы жизни, органу, конечности или ткани, вызванной внешней травмой, острым болезненным процессом, обострением процесса хронического заболевания или осложнением хирургической или другой интервенционной процедуры.  \ n \ nВажно: эта операция считается критической и должна быть приоритетной. \n\nТребуемая комната: Операционная в отделении пластической хирургии.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<!-- Not use yet -->
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_EMERG_EYEREMOVAL</LocID>                                    	
			<Text>Энуклеация глаза</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<!-- Not use yet -->
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_EMERG_EYEREMOVAL_DESC</LocID>                        	
			<Text>Энуклеация - это удаление глаза, при котором мышцы глаза и оставшееся содержимое глазницы остаются нетронутыми. Этот тип офтальмологической хирургии показан для ряда глазных опухолей, глаз, перенесших тяжелую травму, и глаз, которые в остальном слепые и болезненные. \n\nТребуемая комната: Операционная в отделении пластической хирургии.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_HAIRT</LocID>                                    	
			<Text>Трансплантация фолликулярных единиц</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_HAIRT_DESC</LocID>                        	
			<Text>Извлечение фолликулярных единиц, иногда называемое просто FUE, - это метод операции по пересадке волос, при котором вручную удаляются отдельные волосяные фолликулы из кожи головы пациента. После извлечения волосы имплантируются на лысые или истонченные участки вокруг головы.  \n\nТребуемая комната: Операционная в отделении пластической хирургии.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_REPLANT</LocID>                                    	
			<Text>Пересадка</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_REPLANT_DESC</LocID>                        	
			<Text>Под реплантацией понимается хирургическое прикрепление части тела (например, пальца, руки или ноги), которая была полностью отрезана от тела. Цель операции по реплантации - восстановить как можно большую часть поврежденной части и восстановить ее функции.  \n\nТребуемая комната: Операционная в отделении пластической хирургии.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
	
	</LocalizedStrings>
	</GameDBStringTable>
</Database>
