<Database>
	<!-- Plastic Surgery Mod by Sleepy068 -->
	<GameDBStringTable ID="LOC_RU_ADDON_PLASTICS_DIAGNOSES">
	<LanguageCode>ru</LanguageCode>
	<LanguageNameLocalized>Русский</LanguageNameLocalized>
	<Contributors>
	<Name>Anubis</Name>
	</Contributors>

	<LocalizedStrings>
	
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_BREAST_01</LocID>                         
			<Text>Увеличение груди (К)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_BREAST_01_DESC</LocID>                         
			<Text>Увеличение груди, также известное как увеличивающая маммопластика, может быть косметической (К) процедурой или реконструктивной (Р) процедурой в случае операции по реконструкции груди. Процедура включает в себя установку имплантатов под грудью для их увеличения. Тип и размер имплантата зависят от таких факторов, как, насколько больше пациент хочет, чтобы его грудь была, анатомия груди, толщина и эластичность кожи, а также тип телосложения. Пациентка выразила желание косметического увеличения груди для улучшения своего внешнего вида.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_STOMACH_01</LocID>                         
			<Text>Липосакция (К)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_STOMACH_01_DESC</LocID>                         
			<Text>Липосакция, также известная как липэктомия или липопластика, - это процедура, которая улучшает контуры и пропорции тела за счет удаления избыточных жировых отложений, чтобы сделать определенные участки тела стройнее и изменить форму. Обычно нацеленные зоны включают бедра, ягодицы, живот, руки, шею и подбородок. Обычно липосакция меньших объемов выполняется амбулаторно, в то время как большие объемы требуют пребывания в больнице для контроля уровня жидкости и наличия у пациентов каких-либо других заболеваний. Пациент заявил, что хочет сделать липосакцию для улучшения своего внешнего вида.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_NOSE_01</LocID>                         
			<Text>Аугментационная ринопластика (К)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_NOSE_01_DESC</LocID>                         
			<Text>Аугментационная ринопластика - это операция, при которой меняется форма носа. Мотивацией к ринопластике может быть изменение внешнего вида носа, улучшение дыхания или и то, и другое. Аугментационная ринопластика обычно называется «пластикой носа». Эта хирургическая процедура направлена на улучшение внешнего вида носа или его изменения. Это часто связано с изменением формы «кривого» носа или увеличением пропорций большого носа с остальной частью лица..</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_EYE_01</LocID>                         
			<Text>Блефароспазм (Р) (легкий)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_EYE_01_DESC</LocID>                         
			<Text>Блефароспазм - это ненормальное сокращение мышц век. Это часто относится к доброкачественному эссенциальному блефароспазму (ДЭБ), который является двусторонним заболеванием и формой очаговой дистонии, приводящей к эпизодическому закрытию век. В более легких случаях обычно применяют инъекции ботулинического токсина. Паралич начинается от одного до четырех дней. Полный эффект обычно длится около недели и часто длится до четырех месяцев.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_EYE_02</LocID>                         
			<Text>Косоглазие (Р)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_EYE_02_DESC</LocID>                         
			<Text>Косоглазие - это состояние, при котором глаза не совмещаются друг с другом при взгляде на объект. Глаз, сфокусированный на объекте, может чередоваться. Состояние может присутствовать время от времени или постоянно. Если он присутствует в детстве, это может привести к амблиопии или потере восприятия глубины. Хотя косоглазие часто считается детским заболеванием, на самом деле частота косоглазия выше у взрослых.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_HAIR_01</LocID>                         
			<Text>Пересадка волос (К)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_HAIR_01_DESC</LocID>                         
			<Text>Трансплантация волос - это хирургический метод, при котором волосяные фолликулы удаляются с одной части тела, называемой «донорским участком», на лысую или облысевшую часть тела, известную как «реципиентный участок». Этот метод в основном используется для лечения облысения по мужскому типу. При этой минимально инвазивной процедуре трансплантаты, содержащие волосяные фолликулы, генетически устойчивые к облысению (например, затылок), пересаживаются на лысую кожу головы. Трансплантация волос также может использоваться для восстановления ресниц, бровей, волос бороды, волос на груди, лобковых волос и для заполнения шрамов, вызванных несчастными случаями или операциями, такими как подтяжка лица и предыдущая пересадка волос.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_SKIN_01</LocID>                         
			<Text>Химический пилинг (легкий пилинг)(К)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_SKIN_01_DESC</LocID>                         
			<Text>Химический пилинг - это форма лечения, в которой используются химические растворы для коррекции пятен на лице, морщин и неравномерной пигментации кожи. Во время этой процедуры на кожу наносится химический раствор, который делает ее «пузырями» и со временем отслаивается. Новая кожа обычно более гладкая и менее морщинистая, чем старая кожа.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_VEIN_01</LocID>                         
			<Text>Варикозное расширение вен (простое)(Р)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_VEIN_01_DESC</LocID>                         
			<Text>Варикозное расширение вен - это перекрученные, расширенные вены. Любая поверхностная вена может стать варикозной, но чаще всего поражаются вены на ногах. Для многих пациентов варикозное расширение вен - это просто косметическая проблема. У других пациентов варикозное расширение вен может вызывать ноющую боль и дискомфорт, а также может привести к более серьезным проблемам.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_VEIN_01</LocID>                         
			<Text>Телангектазии (К)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_VEIN_01_DESC</LocID>                         
			<Text>Телеангиэктазии, обычно известные как сосудистые звездочки, представляют собой скопления крошечных кровеносных сосудов, которые развиваются близко к поверхности кожи. Часто они бывают красного, синего или фиолетового цвета; и они имеют вид паутины. Обычно они встречаются на лице и ногах.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_HAND_01_M</LocID>                         
			<Text>Контрактура Дюпюитрена (простая)(Р)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_HAND_01_DESC</LocID>                         
			<Text>Контрактура Дюпюитрена, также известная как фиброматоз ладоней, характеризуется деформацией кисти, при которой суставы одного или нескольких пальцев не могут быть полностью выпрямлены, обычно она развивается в течение многих лет. Заболевание поражает слой ткани, лежащий под кожей ладони. Под кожей образуются узлы ткани, в результате чего образуется толстый шнур, который может заставить один или несколько пальцев согнуться. В простом случае это состояние можно относительно легко исправить без хирургического вмешательства.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_SCAR_01</LocID>                         
			<Text>Гипертрофический рубец (простой)(Р)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_SCAR_01_DESC</LocID>                         
			<Text>Гипертрофический рубец - это утолщенный, широкий, часто приподнятый рубец, который развивается в месте повреждения кожи. Шрамы являются обычным явлением в процессе заживления ран, но гипертрофический рубец является результатом ненормальной реакции на травму или повреждение. Шрамы - частое осложнение ожоговых травм, но также могут образовываться после пирсинга, порезов или даже прыщей. Гипертрофические рубцы похожи на келоидные рубцы, но, как правило, более мягкие и не выходят за пределы исходного кожного повреждения. Шрамы не опасны или опасны для жизни. Они могут вызывать зуд и болезненность, но чаще всего являются косметической проблемой.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_SCAR_02</LocID>                         
			<Text>Келоидный рубец (простой)(Р)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_SCAR_02_DESC</LocID>                         
			<Text>Келоиды - это вид приподнятых рубцов. Они возникают там, где кожа зажила после травмы. Они могут вырасти намного больше, чем исходная травма, вызвавшая шрам. Все, что может вызвать шрам, может вызвать келоид. Это включает ожоги, порезы или серьезные прыщи. </Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_T_REPLANT_01</LocID>                         
			<Text>Ампутация пальца (GT)(Р)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_T_REPLANT_01_DESC</LocID>                         
			<Text>Травматическая ампутация - это потеря части тела в результате несчастного случая или травмы. В этом случае палец на руке пациента был ампутирован и требует немедленной медицинской помощи, чтобы попытаться восстановить функцию кисти и пальца. Острые травмы гильотинного типа (GT) с относительно неповрежденными окружающими тканями имеют лучший прогноз после реплантации с вероятностью успеха 77%. Тяжелые травмы с раздавливанием (CI), многоуровневые травмы и отрывные травмы часто искажают мягкие ткани до такой степени, что препятствуют воссоединению основных кровеносных сосудов, что делает реплантацию невозможной. В таких случаях может потребоваться ревизионная ампутация культи.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_SKIN_02</LocID>                         
			<Text>Кондиционирование кожи (терапия ботулотоксином)(К)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_SKIN_02_DESC</LocID>                         
			<Text>Инъекции ботокса известны прежде всего своей способностью уменьшать появление мимических морщин. Инъекции ботокса блокируют определенные химические сигналы от нервов, в основном сигналы, которые заставляют мышцы сокращаться. Чаще всего эти инъекции используются для временного расслабления лицевых мышц, вызывающих появление морщин на лбу и вокруг глаз.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_SKIN_03</LocID>                         
			<Text>Кондиционирование кожи (кожные наполнители)(К)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_SKIN_03_DESC</LocID>                         
			<Text>Кожные наполнители, иногда называемые наполнителями мягких тканей, представляют собой материалы, вводимые под кожу для уменьшения появления мимических морщин или складок, а также могут использоваться для улучшения контуров лица за счет увеличения объема щек и губ и улучшения внешнего вида шрамов. Дермальные наполнители являются биоразлагаемыми, а это означает, что они естественным образом исчезают из организма. Долговечность наполнителя может варьироваться в зависимости от марки, толщины и обрабатываемой площади.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_SKIN_04</LocID>                         
			<Text>Омоложение кожи (лазерная шлифовка)(К)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_SKIN_04_DESC</LocID>                         
			<Text>Лазерная шлифовка - это процедура омоложения лица, при которой используется лазер для улучшения внешнего вида кожи или устранения мелких недостатков лица. Лазерная шлифовка может уменьшить появление тонких линий на лице. Он также может лечить потерю тона кожи и улучшить цвет лица пациента, если у него есть шрамы или повреждения от солнца. Лазерная шлифовка не может устранить чрезмерную или дряблую кожу.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
	<!-- ### ### -->
	<!-- ######################################## Content for V.X Added Below ######################################## -->
	<!-- ### ### -->
		
	</LocalizedStrings>
	</GameDBStringTable>
</Database>

