<Database>
	<!-- Plastic Surgery Mod by Sleepy068 -->
	<GameDBStringTable ID="LOC_ES_ADDON_PLASTICS_TREATMENTS">
	<LanguageCode>es</LanguageCode>
	<LanguageNameLocalized>Español</LanguageNameLocalized>
	<Contributors>
	<Name>Srmojon</Name>
	</Contributors>

	<LocalizedStrings>
	<!-- Plastic Surgery Mod -->
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_AUGMENTATION_MAMMOPLASTY</LocID>                         
			<Text>Mamoplastia de aumento</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_AUGMENTATION_MAMMOPLASTY_DESC</LocID>                         
			<Text>El aumento de senos es una técnica de cirugía estética que utiliza implantes mamarios y técnicas de mamoplastia con injerto de grasa para aumentar el tamaño, cambiar la forma y alterar la textura de los senos de una mujer. \n\nSala requerida: Quirófano en el dpto. de Cirugía Plástica.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_NERVE_DECOM_SURGERY</LocID>                                    	
			<Text>Cirugía reconstructiva de nervios</Text>
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_NERVE_DECOM_SURGERY_DESC</LocID>                        	
			<Text>La cirugía reconstructiva del nervio, o reparación quirúrgica del nervio, implica la exploración del nervio lesionado y la extracción del tejido lesionado o la cicatriz de las terminaciones nerviosas. Después de eso, un nervio se puede reconectar directamente si hay suficiente longitud en los extremos para permitir una reparación de buena calidad sin tensión. \n\nSala requerida: Quirófano en el dpto. de Neurología.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_CORRECTIVE_SURGERY</LocID>                                    	
			<Text>Cirugía correctiva</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_CORRECTIVE_SURGERY_DESC</LocID>                        	
			<Text>No es raro que los pacientes requieran ocasionalmente una cirugía correctiva, esta se lleva a cabo para abordar inquietudes o complicaciones relacionadas con una cirugía anterior. Abordar estas preocupaciones ayudará en gran medida a la satisfacción del paciente a expensas del tiempo adicional de la cirugía y los riesgos de complicaciones adicionales. \n\nSala requerida: Quirófano en el dpto. de Cirugía Plástica.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_SCAR_REVISION_SURGERY</LocID>                                    	
			<Text>Cirugía de revisión de cicatrices</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_SCAR_REVISION_SURGERY_DESC</LocID>                        	
			<Text>La revisión de cicatrices es una cirugía para mejorar o reducir la apariencia de las cicatrices. También restaura la función y corrige los cambios de la piel causados ​​por una lesión, herida, mala cicatrización o cirugía previa. \n\nSala requerida: Quirófano en el dpto. de Cirugía Plástica.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_IMPLANT_REMOVAL</LocID>                                    	
			<Text>Extracción de implantes mamarios</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_IMPLANT_REMOVAL_DESC</LocID>                        	
			<Text>Las infecciones de implantes mamarios suelen ser causadas por Staphylococcus Aureus y estafilococos coagulasa negativos. Esta cirugía extrae los implantes mamarios y limpia el tejido alrededor de los implantes. \n\nSala requerida: Quirófano en el dpto. de Cirugía Plástica.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_CAPSULECTOMY</LocID>                                    	
			<Text>Capsulectomía</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_CAPSULECTOMY_DESC</LocID>                        	
			<Text>La capsulectomía es la extirpación quirúrgica de tejido cicatricial o cápsula que se ha engrosado y endurecido alrededor de un implante mamario. La realización de una capsulectomía debería aliviar el malestar y mejorar la apariencia y sensación de los senos de la paciente. \n\nSala requerida: Quirófano en el dpto. de Cirugía Plástica.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>TRT_PLAS_INCISION_AND_DRAINAGE</LocID>                                    	
			<Text>Incisión y drenaje</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_SAL</LocID>                                    	
			<Text>Lipectomía asistida por succión (SAL)</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_SAL_DESC</LocID>                        	
			<Text>La liposucción es una cirugía invasiva que tiene como objetivo mejorar los contornos y la proporción del cuerpo mediante la eliminación de depósitos de grasa localizados y desproporcionados. La lipectomía asistida por succión (SAL) es donde se elimina la grasa del cuerpo mediante una succión al vacío. \n\nSala requerida: Quirófano en el dpto. de Cirugía Plástica.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_RHINOPLASTY</LocID>                                    	
			<Text>Rinoplastia</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_RHINOPLASTY_DESC</LocID>                        	
			<Text>La rinoplastia, comúnmente conocida como cirugía de nariz, es un procedimiento de cirugía plástica para corregir y reconstruir la nariz. Se utilizan dos tipos de cirugía plástica: cirugía reconstructiva que restaura la forma y funciones de la nariz y cirugía estética que mejora la apariencia de la nariz. \n\nSala requerida: Quirófano en el dpto. de Cirugía Plástica.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_EYEMSURGERY</LocID>                                    	
			<Text>Cirugía del músculo ocular</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_EYEMSURGERY_DESC</LocID>                        	
			<Text>La cirugía de los músculos oculares es una cirugía para corregir el estrabismo (desalineación ocular) o nistagmo (movimiento ocular). La cirugía implica mover uno o más de los músculos del ojo para ajustar la posición del o de los ojos. \n\nSala requerida: Quirófano en el dpto. de Cirugía Plástica.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_EMERG_REPAIR</LocID>                                    	
			<Text>Cirugía Plástica de emergencia</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_EMERG_REPAIR_DESC</LocID>                        	
			<Text>La cirugía de emergencia es una intervención que se requiere para hacer frente a una amenaza aguda para la vida, un órgano, una extremidad o un tejido causado por un traumatismo externo, un proceso patológico agudo, una exacerbación aguda de un proceso patológico crónico o una complicación de un procedimiento quirúrgico u otro procedimiento intervencionista. \n\nImportancia: esta cirugía se considera crítica y debe ser una prioridad. \n\nSala requerida: Quirófano en el dpto. de Cirugía Plástica.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<!-- Not use yet -->
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_EMERG_EYEREMOVAL</LocID>                                    	
			<Text>Enucleación del globo ocular</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<!-- Not use yet -->
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_EMERG_EYEREMOVAL_DESC</LocID>                        	
			<Text>La enucleación es la extirpación del ojo que deja intactos los músculos del ojo y el contenido orbitario restante. Este tipo de cirugía ocular está indicada para una serie de tumores oculares y en ojos que han sufrido un traumatismo severo. \n\nSala requerida: Quirófano en el dpto. de Cirugía Plástica.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_HAIRT</LocID>                                    	
			<Text>Trasplante de unidades foliculares</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_HAIRT_DESC</LocID>                        	
			<Text>La extracción de unidades foliculares (FUE) es un método de cirugía de trasplante de cabello que elimina manualmente los folículos pilosos individuales del cuero cabelludo del paciente. Una vez extraídos, los pelos se implantan en áreas calvas de la cabeza. \n\nSala requerida: Quirófano en el dpto. de Cirugía Plástica.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_REPLANT</LocID>                                    	
			<Text>Replantación</Text>  
		</GameDBLocalizedString>

		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>SUR_SLP_PLAS_REPLANT_DESC</LocID>                        	
			<Text>El trasplante se refiere a la reinserción quirúrgica de una parte del cuerpo (como un dedo de la mano, la mano o el pie) que se ha cortado completamente del cuerpo. El objetivo de la cirugía de reimplantación es volver a unir y restaurar la función en la mayor parte posible de la parte lesionada. \n\nSala requerida: Quirófano en el dpto. de Cirugía Plástica.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
	</LocalizedStrings>
	</GameDBStringTable>
</Database>
