<Database>
	<!-- Plastic Surgery Mod by Sleepy068 -->
	<GameDBStringTable ID="LOC_ES_ADDON_PLASTICS_DIAGNOSES">
	<LanguageCode>es</LanguageCode>
	<LanguageNameLocalized>Español</LanguageNameLocalized>
	<Contributors>
	<Name>Srmojon</Name>
	</Contributors>

	<LocalizedStrings>
	
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_BREAST_01_V2</LocID>                         
			<Text>Aumento de senos (C)</Text>	 
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_BREAST_01_DESC</LocID>                         
			<Text>El aumento de senos, también conocido como mamoplastia de aumento, puede ser un procedimiento cosmético (C) o un procedimiento reconstructivo (R) en el caso de la cirugía de reconstrucción mamaria. El procedimiento implica la inserción de implantes debajo de los senos para agrandarlos. La paciente ha manifestado que quiere un aumento de senos cosmético para mejorar su apariencia.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_STOMACH_01_V2</LocID>                         
			<Text>Liposucción (C)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_STOMACH_01_DESC</LocID>                         
			<Text>La liposucción, también conocida como lipectomía o lipoplastia, es un procedimiento que mejora los contornos y la proporción del cuerpo al eliminar el exceso de depósitos de grasa para adelgazar y remodelar áreas específicas del cuerpo. Las áreas comunes a las que se dirige incluyen muslos, glúteos, abdomen, brazos, cuello y debajo del mentón. Por lo general, la liposucción de volúmenes más pequeños se realiza de forma ambulatoria, mientras que los volúmenes más grandes requieren una estadía en el hospital. El paciente ha manifestado que quiere una liposucción para mejorar su apariencia.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_NOSE_01_V2</LocID>                         
			<Text>Rinoplastia de aumento (C)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_NOSE_01_DESC</LocID>                         
			<Text>La rinoplastia de aumento es una cirugía cuya motivación puede ser cambiar la apariencia de la nariz, mejorar la respiración o ambas cosas. Este procedimiento quirúrgico a menudo implica remodelar una nariz "torcida" o hacer que una nariz grande esté en mejores proporciones con la resto de la cara.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_EYE_01</LocID>                         
			<Text>Blefaroespasmo (R)(Leve)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_EYE_01_DESC</LocID>                         
			<Text>El blefaroespasmo es la contracción anormal de los músculos del párpado. A menudo se refiere al blefaroespasmo esencial benigno (BEB), que es una afección bilateral y una forma de distonía focal que conduce al cierre episódico de los párpados. En casos más leves, las inyecciones de toxina botulínica son un tratamiento comúnmente aceptado. La parálisis tarda entre uno y cuatro días en comenzar. El efecto completo suele durar alrededor de una semana y, a menudo, dura hasta cuatro meses.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_EYE_02_V2</LocID>                         
			<Text>Estrabismo (R)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_EYE_02_DESC</LocID>                         
			<Text>El estrabismo es una afección en la que los ojos no se alinean correctamente entre sí al mirar un objeto. Si la condición está presente durante gran parte de la infancia, puede provocar ambliopía o pérdida de la percepción de la profundidad. Aunque a menudo se considera una afección infantil, la incidencia de estrabismo es en realidad mayor en los adultos.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_HAIR_01_V2</LocID>                         
			<Text>Transplante de pelo (C)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_HAIR_01_DESC</LocID>                         
			<Text>El trasplante de cabello es una técnica quirúrgica que remueve los folículos pilosos de una parte del cuerpo, denominada "zona donante", a una parte calva del cuerpo conocida como "zona receptora". La técnica se utiliza principalmente para tratar la calvicie de patrón masculino. Este procedimiento mínimamente invasivo, se puede utilizar para restaurar las pestañas, las cejas, el vello de la barba, el vello del pecho, el vello púbico y para rellenar las cicatrices causadas por accidentes o cirugías como estiramientos faciales y trasplantes de cabello anteriores.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_SKIN_01</LocID>                         
			<Text>Exfoliación química (C)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_SKIN_01_DESC</LocID>                         
			<Text>La exfoliación química es una forma de tratamiento que utiliza soluciones químicas para corregir las imperfecciones faciales, las arrugas y la pigmentación desigual de la piel. En este tratamiento, se aplica una solución química a la piel, lo que hace que se "ampolle" y finalmente se desprenda. La piel nueva suele ser más suave y menos arrugada que la piel vieja.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_VEIN_01</LocID>                         
			<Text>Venas varicosas simples (R)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_VEIN_01_DESC</LocID>                         
			<Text>Las venas varicosas son venas agrandadas y retorcidas. Cualquier vena superficial puede volverse varicosa, pero las venas más comúnmente afectadas son las de las piernas. Para muchos pacientes, las venas varicosas son simplemente una preocupación estética. Para otros pacientes, las venas varicosas pueden causar dolor e incomodidad y pueden provocar problemas más graves.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_VEIN_01</LocID>                         
			<Text>Telangiectasias (C)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_VEIN_01_DESC</LocID>                         
			<Text>Las telangiectasias, comúnmente conocidas como arañas vasculares, son grupos de pequeños vasos sanguíneos que se desarrollan cerca de la superficie de la piel. A menudo son de color rojo, azul o violeta; y tienen la apariencia de una telaraña. Se encuentran comúnmente en la cara y las piernas.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_HAND_01_M</LocID>                         
			<Text>Contractura de Dupuytren simple(R)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_HAND_01_DESC</LocID>                         
			<Text>La contractura de Dupuytren, también conocida como fibromatosis palmar, es una deformidad de la mano que generalmente se desarrolla con el paso de los años, en donde las articulaciones de uno o más dedos no se pueden enderezar por completo. Cuando es simple, la condición puede ser relativamente fácil de corregir sin necesidad de intervención quirúrgica.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_SCAR_01</LocID>                         
			<Text>Cicatriz hipertrófica simple(R)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_SCAR_01_DESC</LocID>                         
			<Text>Una cicatriz hipertrófica es una cicatriz engrosada, ancha y a menudo elevada que se desarrolla donde la piel se lesiona. Es el resultado de una respuesta anormal a un trauma o lesión. Estas tienden a ser más leves que las cicatrices queloides y no crecen más allá de los límites de la lesión cutánea original. No son peligrosas ni ponen en peligro la vida pero pueden causar picazón y dolor; aunque frecuentemente son simplemente un problema cosmético.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_SCAR_02</LocID>                         
			<Text>Cicatriz queloide simple(R)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_SCAR_02_DESC</LocID>                         
			<Text>Los queloides son un tipo de cicatriz elevada. Ocurren donde la piel se ha curado después de una lesión. Pueden llegar a ser mucho más grandes que la lesión original que causó la cicatriz y cualquier cosa puede causarlas: esto incluye quemarse, cortarse o tener acné severo. </Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_T_REPLANT_01_V2</LocID>                         
			<Text>Dígito amputado (GT)(R)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_R_T_REPLANT_01_DESC</LocID>                         
			<Text>La amputación traumática es la pérdida de una parte del cuerpo que se produce como resultado de un accidente o lesión. En este caso, un dedo de la mano del paciente ha sido amputado y requiere atención médica inmediata para intentar restaurar la función de la mano y el dedo. Las lesiones agudas de tipo guillotina (GT) con tejido circundante relativamente ileso tienen el mejor pronóstico posterior al reimplante. En cambio, las lesiones por aplastamiento (IC) graves, las lesiones de varios niveles y las lesiones por avulsión a menudo destrozan los tejidos blandos hasta el punto de impedir la unión de los vasos sanguíneos esenciales, lo que hace imposible la reimplantación. En tales casos, puede ser necesaria una amputación de revisión del muñón.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_SKIN_02</LocID>                         
			<Text>Inyección de Botox (terapia con toxina botulínica)(C)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_SKIN_02_DESC</LocID>                         
			<Text>Las inyecciones de Botox se destacan principalmente por la capacidad de reducir la aparición de arrugas faciales, evitando que los músculos se contraigan. El uso más común de estas inyecciones es relajar temporalmente los músculos faciales que causan arrugas en la frente y alrededor de los ojos.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_SKIN_03</LocID>                         
			<Text>Rellenos dérmicos (C)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_SKIN_03_DESC</LocID>                         
			<Text>Los rellenos dérmicos, a veces llamados rellenos de tejidos blandos, son materiales que se inyectan debajo de la piel para reducir la apariencia de arrugas o líneas faciales, y también se pueden usar para mejorar los contornos faciales agregando volumen a las mejillas y los labios y para mejorar la apariencia de las cicatrices. Los productos de relleno dérmico son biodegradables, lo que significa que desaparecerán naturalmente en el cuerpo.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_SKIN_04</LocID>                         
			<Text>Rejuvenecimiento de la piel con láser(C)</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
			<LocID>DIA_PLAS_C_SKIN_04_DESC</LocID>                         
			<Text>El rejuvenecimiento con láser es un procedimiento de rejuvenecimiento facial que utiliza un láser para mejorar la apariencia de la piel o tratar defectos faciales menores. El rejuvenecimiento con láser puede disminuir la apariencia de líneas finas en la cara. También puede tratar la pérdida del tono de la piel y mejorar la complexión del paciente si tiene cicatrices o daño solar pero no puede eliminar la piel excesiva o flácida.</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
		
	<!-- ### ### -->
	<!-- ######################################## Content for V.X Added Below ######################################## -->
	<!-- ### ### -->
		
	</LocalizedStrings>
	</GameDBStringTable>
</Database>

