<Database>
	<!-- Plastic Surgery Mod by Sleepy068 -->
	<GameDBStringTable ID="LOC_ES_ADDON_PLASTICS_SYMPTOMS">
	<LanguageCode>es</LanguageCode>
	<LanguageNameLocalized>Español</LanguageNameLocalized>
	<Contributors>
	<Name>Srmojon</Name>
	</Contributors>

	<LocalizedStrings>
	<!-- Plastic Surgery Mod -->
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C001</LocID>                                          	
		<Text>Aumento de senos</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C001_DESC</LocID>                   
		<Text>La paciente ha expresado que quiere un aumento de senos cosmético para mejorar su apariencia.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>	
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_PLAS_NERVE_DAMAGE</LocID>                               
		<Text>Dolor neuropático posoperatorio</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_PLAS_NERVE_DAMAGE_DESC</LocID>                   
		<Text>El dolor neuropático posoperatorio (PONP) puede desarrollarse si los nervios se dañaron durante una cirugía. Los nervios dañados no pueden transmitir correctamente las señales de varias partes del cuerpo al cerebro. Estas, se vuelven exageradas y provocan un dolor crónico que puede persistir durante meses o incluso años.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_UNDESIRED_RESULTS</LocID>                               
		<Text>Resultados no deseados</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_UNDESIRED_RESULTS_DESC</LocID>                   
		<Text>Los resultados desfavorables son parte integral de la realización de cirugías de cualquier tipo. Los resultados no deseados posteriores al tratamiento se producen después de que se ha completado una cirugía o tratamiento y el resultado difiere de lo esperado. Esto puede provocar más complicaciones y un mayor estrés para el paciente.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_S_SCAR_TISSUE</LocID>                               
		<Text>Tejido cicatricial significativo</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_S_SCAR_TISSUE_DESC</LocID>                   
		<Text>Una cicatriz es una marca que se deja después de que ha sanado una herida o una lesión en la superficie de la piel. El crecimiento del tejido cicatricial está influenciado por muchos factores, entre ellos: la gravedad de la lesión original, el tamaño, la profundidad y la ubicación de la herida en el cuerpo. El exceso de tejido cicatricial puede reducir significativamente la función y el movimiento meses después de la cirugía. Esto puede tener efectos negativos y disminuir la satisfacción del paciente.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_B_CAPSULAR</LocID>                               
		<Text>Contractura capsular</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_B_CAPSULAR_DESC</LocID>                   
		<Text>La contractura capsular es una complicación del aumento de senos que se desarrolla cuando el tejido cicatricial interno forma una cápsula apretada o constreñida alrededor de un implante mamario, contrayéndolo hasta que se deforma y se endurece.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_BARSA_INFECTION</LocID>                               
		<Text>Infección por implantes mamarios</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_BARSA_INFECTION_DESC</LocID>                   
		<Text>Los síntomas de una infección mamaria pueden incluir fiebre alta y dolor, enrojecimiento y/o hinchazón en los senos. Si parece que los antibióticos no eliminarán la infección, es posible que el cirujano deba limpiar el tejido infectado y reemplazar o quitar completamente el implante.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_FAILED_BA</LocID>                               
		<Text>Aumento de senos fallido</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_FAILED_BA_DESC</LocID>                   
		<Text>Debido a las complicaciones de la cirugía, el paciente no ha podido tener un resultado exitoso de la cirugía estética y no estará feliz con esto.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_B_IMPLANT_EXTRUSION</LocID>                               
		<Text>Extrusión de implantes mamarios</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_B_IMPLANT_EXTRUSION_DESC</LocID>                   
		<Text>En casos raros después de la cirugía de reconstrucción con implantes, la superficie del implante atraviesa la piel y queda expuesta. El paciente puede desarrollar una infección, por ende, el cirujano plástico tendrá que quitar el implante o reemplazarlo mediante cirugía correctiva.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_ABSCESS</LocID>                   
		<Text>Absceso</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C002</LocID>                                          	
		<Text>Liposucción</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C002_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente ha manifestado que quiere que la liposucción mejore su apariencia.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>	
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C003</LocID>                                          	
		<Text>Rinoplastia de aumento</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C003_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente ha expresado que quiere una rinoplastia de aumento para mejorar su apariencia.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>

	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_NOSE_SEPTALPERF</LocID>                                          	
		<Text>Perforación del tabique nasal</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_NOSE_SEPTALPERF_DESC</LocID>                   
		<Text>Una perforación del tabique nasal es una afección médica en la que el tabique nasal desarrolla un orificio o una fisura. Algunas perforaciones pueden causar sangrado, dolor y problemas para respirar por la nariz. Muchas perforaciones no necesitan cerrarse, pero las serias o complicadas pueden provocar infecciones.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>

	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_R001</LocID>                                          	
		<Text>Blefaroespamo</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_R001_DESC</LocID>                   
		<Text>No existe una prueba específica para el blefaroespasmo. El diagnóstico se basa en el examen físico, la historia clínica y descartar otras posibles causas. El médico ha evaluado los síntomas del paciente y ha determinado que el diagnóstico es efectivamente blefaroespasmo.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>		
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_EYE_GLOBE_PERFORATION</LocID>                                          	
		<Text>Perforación del globo ocular</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_EYE_GLOBE_PERFORATION_DESC</LocID>                   
		<Text>La rotura del globo ocular se produce cuando la integridad de las membranas externas del ojo se ve interrumpida por un traumatismo contundente o penetrante. Es una emergencia oftalmológica y la acción inmediata es fundamental para maximizar el resultado funcional. Aunque la posición del globo dentro de la órbita lo protege de lesiones en muchas situaciones, el daño al segmento posterior del ojo se asocia con una frecuencia muy alta de pérdida visual permanente.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_EYE_UNDESIRED_RESULTS</LocID>                                          	
		<Text>Alineación de ojos insatisfactoria</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_EYE_UNDESIRED_RESULTS_DESC</LocID>                   
		<Text>La alineación insatisfactoria de los ojos después de la cirugía es la complicación más común cuando se corrige el estrabismo y otros problemas de alineación ocular. A pesar de las cuidadosas mediciones preoperatorias, un cierto porcentaje de pacientes se corregirá en exceso o se corregirá de forma insuficiente después de la cirugía, lo que requerirá procedimientos quirúrgicos correctivos para aliviar el problema.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_EYE_CIC</LocID>                               
		<Text>Quiste de inclusión conjuntival</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_EYE_CIC_DESC</LocID>                   
		<Text>Los quistes de inclusión ocurren cuando las células epiteliales conjuntivales se entierran debajo de la superficie conjuntival durante la cirugía. Estas células pueden multiplicarse con el tiempo para crear un quiste subconjuntival días o años después de la cirugía original. La cicatrización conjuntival es más común después de una reoperación y también después de una resección quirúrgica.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_EYE_SLIPPED_MUSCLE</LocID>                               
		<Text>Músculo deslizado</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_SLP_EYE_SLIPPED_MUSCLE_DESC</LocID>                   
		<Text>Los músculos deslizados se desarrollan cuando la cápsula muscular se imbrica sin incluir el músculo o el tendón del músculo durante la cirugía de estrabismo.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C004</LocID>                               
		<Text>Trasplante de cabello</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C004_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente ha manifestado que quiere un trasplante de cabello para realzar su apariencia.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C005</LocID>                               
		<Text>Exfoliación química</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C005_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente ha expresado que quiere un exfoliación química para mejorar su apariencia. El paciente solo desea someterse a una exfoliación ligera, que no sea demasiado agotador para la piel ni requiera un tratamiento a largo plazo.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_R002</LocID>                                          	
		<Text>Ojos desalineados</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_R002_DESC</LocID>                   
		<Text>Se ha confirmado que la paciente tiene ojos desalineados.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_R003</LocID>                                          	
		<Text>Venas varicosas simples</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_R003_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente tiene venas varicosas, pero afortunadamente parecen ser bastante simples y carecen de los signos o síntomas de un diagnóstico más grave. Las venas varicosas que causan síntomas deben tratarse de inmediato para evitar molestias al paciente y ayudar a prevenir problemas futuros.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C006</LocID>                                          	
		<Text>Arañas vasculares</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C006_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente ha expresado que quiere un procedimiento para eliminar las arañas vasculares (Telangiectasias) de una parte o partes de su cuerpo para mejorar su apariencia.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_R004_M</LocID>                                          	
		<Text>Dedo doblado permanentemente</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_R004_F</LocID>                                          	
		<Text>Dedo doblado permanentente</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_R004_DESC</LocID>                   
		<Text>El dedo del paciente está permanentemente doblado hacia hacia la palma. La flexión es el resultado de un tejido grueso que obliga al dedo a una posición contracturada. La evaluación sugiere que esta es la causa de una Contractura de Dupuytren.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_R005</LocID>                                          	
		<Text>Cicatrices hipertróficas</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_R005_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente ha presentado cicatrices hipertróficas que le están produciendo cierto grado de malestar. Si bien estas cicatrices no son peligrosas ni ponen en peligro la vida, corregir el malestar ayudará a mejorar la calidad de vida del paciente.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_R006</LocID>                                          	
		<Text>Cicatrices queloides</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_R006_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente ha presentado cicatrices queloides que le están produciendo cierto grado de malestar. Si bien estas cicatrices no son peligrosas ni ponen en peligro la vida, corregir el malestar ayudará a mejorar la calidad de vida del paciente.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_RT001</LocID>                                          	
		<Text>Pérdida de un dedo</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_RT001_DESC</LocID>                   
		<Text>Uno de los dedos del paciente ha sido amputado debido a un accidente o lesión.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C007</LocID>                               
		<Text>Inyección de Botox</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C007_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente ha expresado que quiere inyecciones de botox para ayudar a acondicionar su piel y mejorar su apariencia.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C008</LocID>                               
		<Text>Relleno dérmico</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C008_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente ha expresado que quiere inyecciones de relleno dérmico para ayudar a acondicionar su piel y mejorar su apariencia.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C009</LocID>                               
		<Text>Rejuvenecimiento de la piel</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_PLAS_C009_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente ha expresado que quiere un procedimiento de rejuvenecimiento con láser para ayudar a rejuvenecer su piel y mejorar su apariencia.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
				
	<!-- CRP Export (Everything below will be exported to CRP after release) -->
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_SEROMA</LocID>                                          	
		<Text>Seroma</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_SEROMA_DESC</LocID>                   
		<Text>Un seroma es una acumulación de líquido que se acumula debajo de la superficie de la piel. Los seromas pueden aparecer después de un procedimiento quirúrgico, con mayor frecuencia en el sitio de la incisión quirúrgica o donde se extrajo tejido.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_POSTOP_PAIN</LocID>                               
		<Text>Dolor posoperatorio</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_POSTOP_PAIN_DESC</LocID>                   
		<Text>El dolor posoperatorio es un aumento anticipado y temporal del dolor de fondo que generalmente ocurre después de la cirugía. El dolor posoperatorio mal controlado puede provocar complicaciones y una rehabilitación prolongada.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_M_SCAR_TISSUE</LocID>                               
		<Text>Tejido cicatricial menor</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_M_SCAR_TISSUE_DESC</LocID>                   
		<Text>Una cicatriz es una marca que se deja después de que ha sanado una herida o una lesión en la superficie de la piel.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>

	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_MRSA_INFECTION</LocID>                               
		<Text>Infección por S.Aureus resistente</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_MRSA_INFECTION_DESC</LocID>                   
		<Text>La infección por Staphylococcus Aureus resistente a la meticilina (MRSA) es causada por un tipo de bacteria estafilococo que se ha vuelto resistente a muchos de los antibióticos que se usan para tratar las infecciones por estafilococos comunes. Estos pueden convertirse rápidamente en abscesos profundos y dolorosos que requieren drenaje quirúrgico.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_PULMONARY_EMBOLISM</LocID>                               
		<Text>Embolia Pulmonar</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_PULMONARY_EMBOLISM_DESC</LocID>                   
		<Text>La embolia pulmonar (EP) es un bloqueo de una arteria en los pulmones por una sustancia que se ha movido desde otra parte del cuerpo a través del torrente sanguíneo (embolia). La cirugía aumenta el riesgo de un paciente de embolia pulmonar. \n\n Requisitos de tratamiento: cardiología o departamento de UCI.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_LI_LOCALPOISIONING</LocID>                               
		<Text>Envenenamiento por anestesia local</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_LI_LOCALPOISIONING_DESC</LocID>                   
		<Text>La toxicidad de los anestésicos locales generalmente se produce como resultado de un error terapéutico. Las situaciones que conducen a la toxicidad incluyen inyección venosa o arterial inadvertida, así como una dosis demasiado alta de preparados que contienen anestésicos locales ingeridos o administrados tópicamente.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>

	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_LI_BAGGY_SKIN</LocID>                               
		<Text>Superficie de piel asimétrica u "holgada"</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_LI_BAGGY_SKIN_DESC</LocID>                   
		<Text>Cuando se elimina la grasa de debajo de la piel, algunos pacientes creen que su piel se encogerá para adaptarse a su cuerpo más terso y tonificado. Sin embargo, este no es siempre el caso, especialmente en las áreas donde la piel está significativamente dañada. Esto es más común en el área del estómago y los glúteos, aunque puede ocurrir en todo el cuerpo. El exceso y la flacidez de la piel es la causa más común de formación de hoyuelos después de la liposucción.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_WOUND_INFECTION2</LocID>                               
		<Text>Infección en la herida</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_WOUND_INFECTION2_DESC</LocID>                   
		<Text>Una infección de la herida ocurre cuando los gérmenes, como las bacterias, crecen dentro de la piel dañada de una herida.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_RAPID_BLINKING</LocID>                               
		<Text>Parpadeo excesivo</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_RAPID_BLINKING_DESC</LocID>                   
		<Text>El parpadeo excesivo es cuando uno parpadea más de lo que desea. Esto es causado por la sobreestimulación del reflejo de parpadeo y se debe más comúnmente a un cuerpo extraño en el ojo. También puede ser causado por reacciones alérgicas que provocan lagrimeo y picazón. El tratamiento para el parpadeo excesivo depende de la causa subyacente.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_LAZY_EYE</LocID>                               
		<Text>Ambliopía</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_LAZY_EYE_DESC</LocID>                   
		<Text>La ambliopía es un trastorno del desarrollo de la visión en el que un ojo no logra alcanzar una agudeza visual normal, incluso con anteojos recetados o lentes de contacto. También llamado ojo vago, la ambliopía comienza durante la infancia y la niñez temprana; y en la mayoría de los casos, solo un ojo se ve afectado.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_EYE_DIPLOPIA</LocID>                               
		<Text>Diplopía</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_EYE_DIPLOPIA_DESC</LocID>                   
		<Text>La diplopía, también conocida como visión doble, es la percepción simultánea de dos imágenes de un solo objeto que se pueden desplazar horizontal, vertical, diagonalmente o rotacionalmente entre sí.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_EYE_CONJU_SCAR</LocID>                               
		<Text>Cicatriz conjuntival</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_EYE_CONJU_SCAR_DESC</LocID>                   
		<Text>La cicatrización conjuntival puede ser un problema persistente después de la cirugía. En lugar de volver a la típica apariencia blanca translúcida, la conjuntiva puede permanecer crónicamente hiperémica y rosada. La cicatrización daña la conjuntiva y evita que retenga la capa mucosa protectora, que ayuda a que las lágrimas se adhieran a la superficie.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_FOLLICULITIS</LocID>                               
		<Text>Foliculitis</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_FOLLICULITIS_DESC</LocID>                   
		<Text>La foliculitis es una afección cutánea común en la que los folículos pilosos se inflaman. Por lo general, es causada por una infección bacteriana o micótica.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_MILD_AR</LocID>                               
		<Text>Reacción alérgica leve</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_MILD_AR_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente ha tenido una reacción alérgica leve durante o después de la cirugía. Esto puede ser una reacción a ciertos medicamentos anestésicos usados, condiciones ambientales, materiales usados ​​durante la cirugía o, incluso, los vendajes para heridas.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_THPAFA</LocID>                               
		<Text>Engrosamiento de la fascia palmar</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_THPAFA_DESC</LocID>                   
		<Text>La fascia palmar es una estructura triangular en la palma de la mano con base distal. Cuando se engrosa se vuelve apretado y acortado, contrayendo los dedos hacia la palma.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_H_BENT_DIGIT</LocID>                               
		<Text>Dedo doblado de la mano</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_H_BENT_DIGIT_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente ha presentado un dedo que está doblado hacia adentro en su mano y mientras todavía tiene el control motriz del dedo, el paciente no puede corregir la flexión por sí mismo.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_H_THICKCORD</LocID>                               
		<Text>Cordón endurecido</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_H_THICKCORD_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente tiene un cordón muscular/tisular endurecido y grueso en la mano.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_DIMPLES</LocID>                               
		<Text>Hoyuelos de la piel</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_DIMPLES_DESC</LocID>                   
		<Text>La piel del paciente tiene una apariencia de hoyuelos, similar a la estructura de la superficie de una piel de naranja o una pelota de golf.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_OOST</LocID>                               
		<Text>Crecimiento excesivo de tejido cicatricial</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_OOST_DESC</LocID>                   
		<Text>El crecimiento excesivo de tejido cicatricial ocurre cuando se produce demasiado colágeno en el sitio de la herida. La cicatriz sigue creciendo, incluso después de que la herida haya sanado.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_BLEEDING1</LocID>                               
		<Text>Sangrado muy leve</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_BLEEDING1_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente sangra muy levemente, normalmente no hay cambios en los signos vitales y no suele ser necesaria la reanimación con líquidos. El sangrado como este generalmente se detendrá por sí solo.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_BLEEDING2</LocID>                               
		<Text>Sangrado leve</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_BLEEDING2_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente sangra levemente, normalmente no hay cambios en los signos vitales y no suele ser necesaria la reanimación con líquidos. Puede ser necesario detener el sangrado para evitar complicaciones adicionales.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_BLEEDING3</LocID>                               
		<Text>Sangrado moderado</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_BLEEDING3_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente está sangrando bastante, es necesario intervenir para prevenir el shock hipovolémico.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_BLEEDING4</LocID>                               
		<Text>Sangrado severo</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_BLEEDING4_DESC</LocID>                   
		<Text>El paciente sangra abundantemente, la intervención es fundamental para prevenir el shock hipovolémico.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_BLEEDING5</LocID>                               
		<Text>Sangrado catastrófico</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
            
	<GameDBLocalizedString>      
		<LocID>SYM_CRP_BLEEDING5_DESC</LocID>                    
		<Text>El paciente está sangrando mucho, se necesita una intervención inmediata para salvarle la vida.</Text>  
	</GameDBLocalizedString>
	
	<!-- ### ### -->
	<!-- ######################################## Content for V.X Added Below ######################################## -->
	<!-- ### ### -->
	
	</LocalizedStrings>
	</GameDBStringTable>
</Database>